羸國係咪未輸過

人人都咁叫佢